睇得出反高登既離唔開三類人

1.打手
2.CD-ROM
3.ON9

不服來辯

合理